緊急法已用緊急法已用緊急法已用

緊急法已用緊急法已用緊急法已用緊急法已用緊急法已用